人又好，鬼又好，岩又好，錯又好，聽日必須再去機場

要話比人知
永不割蓆
保持氣勢
人少必輸
人多必贏
一定要捱到818

PISH

推

我會去
做個和理非

過得到今晚先算啦!
成晚捉鬼打鬼

［文宣煲大佢］有疑似黑社會入機場踩線搞恐襲

我地已經冇可能再割蓆

比你地搞到咁 正常和理非都唔會入去

只可以做文宣同道歉

永不分化
永不割蓆

puwh

呢幾日目的應該得一個，就係要林鄭同黑警付出代價，其他野唔好諗咁多囉

必須和理非
要搞番好個image

Push😞